[求救]電腦開機短嗶5下

電腦一開機短嗶5聲，用唔到。

用緊asrock z77 pro4 atx底板，
擦過ram金屬片同換底版圓餅電池都唔得，應該係壞cpu。

粒Intel CPU五年前買，Ingram micro做保養，應該過哂保養期，點做好?

我唔熟電腦，又無後備cpu, 攞落樓下比人check算?

係

壞CPU唔會叫的.你睇睇顯示卡

你可以做嘅逐條Ram嘈試.逐條Ram試.行on扑試

嗶嗶～嗶嗶嗶

張顯示卡神早壞咗,所以冇插。

逐條Ram嘈試過，
逐條Ram插都試過，
唔插ram都試過都係唔得

五下聲長短一樣

RAM吧

抆咗張顯示卡行on扑試

一直行緊on扑顯示卡，無用獨立顯示卡。

推